突發！支那肺炎死亡人數超越25000人

十五萬

2月1號數據，今日呢？

似合理

支那停賣棺木比香港

香港依家缺棺木

一定係支那大量死人先會咁, 一定唔係360人死亡咁少

實有人會走出黎話
嘩 醫番好2百幾人喇
利害了我的国

差唔多啦
支共肯公布既數字x10或者20=實際數字

WHO nigga: 无事儿

係咪 少左一個 零

沒事兒

佢地唔係即刻火化咩，重要棺木？

確診仲多過疑似

復活左喇d 人，又改左條數

其中一個原因：無人開工造棺木

冇開工仲有棺材咩 唔怪得成日要起火葬場

火化係要連棺木燒

2500000

國際扮睇唔到, 唔去幫手

請善用

先前都試過呢啲意外流出，有無巴打有mark低條數

改圖都改好d

果8萬幾準備確診

😎

一係燒一係亂葬岡
駛咩棺材

死亡率成16%

on9 2萬5都合理
封城呀
死2500萬就合理啦
遲d 死兩億

對不起 膠咗

姐係死左好多有錢人

~ 50%

確診但未治癒 / 死亡 = uncertain / not yet determined

俾你死咁嘅數目咪重有十億隻，先唔講用瀏覽器就可以改你想顯示嘅野，Twitter 都一樣得

可能二百幾人係測試呈陰性咋

Cls

超過十五萬人確診，痴撚線

係中國人 滅族 滅黨 必備良藥

你呢個合理

死咁多仲連棺木燒咩有塊板係底都偷笑

即係死咗二十五萬人了

用毅進制倍大番就啱

pin呢個啦屌

好少，沒事兒

可控可防

香港呢？重末死人，股市又升，又係果招，流感死嘅

好快到香港爆，睇下到時班港猪係咪一樣乖乖返工，政治唔識唔關佢哋事

實際數字 但未確診到個D唔計 即係at least 幾十萬中左 死左50000up

樓主fake new

香港安定個名叫做(流感肺炎症)可安定民生，冇人死過全部流感死

Fake News

較昨日 多了

仲唔係堅料

我要既係實際數字

死25000人, 醫好2百幾, 死亡率係99%

加多幾個零

棺狀病毒

信黨做沒事的了

連登仔電腦咁叻，冇理由f12都唔識。成班好似廢老藍絲咁，都唔知真心定假膠

25000你個頭 一早死撚哂啦

佢個順序
確診 懷疑 死亡 治癒
但我都希望一樓係真

個數字大官方100倍就堅料
都唔諗下係咪改圖

支那係三日內火化架
除咗毛魔

病毒感染死亡 哂鳩氣啦 直接成條屍燒啦

大量國家要撒僑，中國經濟停頓

要支那停止搵錢，死幾百人會咁做

講撚左可以改

樓主快撚啲pin呢個啦！

佢地都唔俾出去
連工都返唔到
邊有人整棺木
同埋可能死亡人數唔係就咁加多兩個零咁簡單

離110萬仍有很大距離

誠實豆沙包定河蟹版？

樓主真係唔撚識用電腦架喎

唔好好安葬 大陸人會反

佢地當然想亂葬 但要維穩

藍絲老母重係唔信

搞共享棺木有無得諗

唔出奇，拍一條片時間一間醫院內都見到幾條尸
重有好多死係屋企都冇計

樓主目的就係整fake news

根本好少事今日香港都係少數確診，一定唔會爆，呢單野係生化武器襲擊，只針對武漢，唔係你點解釋點解淨係大陸有

9gag已經有人咁講緊

傻都知全部數字都係假
大陸冇野真

死咗6萬

不過係美國

pin this

直接送去火化，吾需要棺木

一定又打曬飛機咁

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我真係唔識依加先識

唔好氹我咼

叫佢地循環再用啦

全球每年車禍死上千萬人， 肺炎只有25000 隻支那物件成亡，支共防疫取得空前成功

其實都唔突發啦
佢地隱瞞咁耐
無確診個啲佢地唔當
分分鐘死更多都無人知

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

邊止咁少

樓主不誠實使用電腦，你仆乖了

屌fk news

咁應該唔止咁少人死
支那係冇疫症既情況
一日都係死25000人咁上下

多2個 0先講啦

入左屍袋就運去燒啦 仲棺咩木

死三分一人口

fake news 呀, 唔好再推

佢pin咗呢個

.

屌

廢post

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

全部僧恨支那僧撚到無哂腦

不過你開呢個post 有機會比狗咬
個標題太引起恐慌

點用

佢地係由政府火化wo，睇片直接有專車運屍，點會比你有埋棺材火化咁著數

push

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Source url?

騰訊好難考入嘎wo，點解佢哋成日出真數bugs?特登？

14億包腥講人架wo

留返條生路嚟行下好喎